係咩原因驅使一個人中槍都要垂死走佬

屌

冇武器行路都會比人用槍指

開埋槍

但究竟係咩原因
驅使一個人腹部中槍
右肝右腎都比子彈割傷
肝門靜脈壓破埋
情願唔送救護車
都要用盡最後一分力逃走?
原版高清

其實而家所有人唔係驚警察就想做低佢地

Push

點解成日講唔出街就冇事，唔驚警察又點會唔出街。

開槍果下反應唔切都未喊
但呢一刻真係忍唔到

返工既, 今日唔企硬, 他日到你班藍絲
中共從來都係咁管治, 根據中英聯合2047後所有土地歸中國所有, 你班藍絲, 牛屎佬, 含L la

喊到收唔到

引狗無差別襲擊準時返工打工仔，警察分辨唔到罷工嘅人及準時返工嘅人

仲未覺醒嘅香港人要去第三世界生活

其實而家肯定藍絲都怕左警察，如果唔係點會講唔出街就冇事，唔驚黑警又點會唔出街。

唔係腹部中鎗果個黎？

第三世界既人仲係度因為巴士死活而推緊巴士

因為拉返去慘過死，
可能俾人打斷骨，
雞女女女，再被告暴動坐10年，
慘過死

意志力好強

係危殆嗰個，中咗槍，俾人係咁搖，
醒返驚到本能要走

睇原版高清片，佢一度失去知覺，仲要係咁比班狗壓住又屈手，之後救護車黎到，佢見有機會諗住用最後一分力垂死走佬，不過明顯身體唔得，一仆一仆咁再比成班狗壓住

比人虐待完再被自殺
你走唔走

根本冇希望，唯有自己走，可惜身體明顯唔得，一仆一仆咁再比成班狗壓住

自己濫捕，仲要周圍開槍pk

好心痛

睇到佢走兩步都跌低都仲想走個陣寶係喊出黎

人地乜都無做,主動作出攻擊,呢個死仆街一定要不得好死

好大機會係喱個原因，如果啲狗俾手足捉返去，佢地應該都會咁嘅反應，手足要平安

你喺屋企都會中催淚彈架，上次咪射咗上屯門屋邨7樓

同感

相信好多人同個記者一樣開頭都反應唔切
睇埋垂死走佬就忍唔到喊

推

係因為唔想死

佢中槍瞬間一度失去知覺，仲要係咁比班狗壓住又屈手，之後救護車黎到，佢見有機會諗住用最後一分力垂死走佬，不過明顯身體唔得，一仆一仆咁再比成班狗壓住

點解香港變咗警政管治，
平民重有咩可以做

係意志力！！

心痛

唔敢睇

唔好傻啦
班仆街藍絲講中槍個個人扮死跑走
佢地覺得警察無問題
重點佢地藍就係藍
佢地永遠覺得無做野
就會無事

手足應該好驚，千祈唔好有事！

一個在沒有武器 在手之下遭近距離中槍嘅人，短暫失去知覺，醒來不顧傷勢 ，忘記痛楚， 馮緊有嘅意識 第一時間逃走， 可想然之 大家對被捕之後嘅對待 係有幾咁恐懼， 比死亡更加可怕？

可能一清醒就潛意識要走唔記得自己中槍
21歲仔撐住

中埋槍都要逃走
就係因為知道香港根本冇人權可言
唔走隨時被跳樓

受槍傷都要逃走 令人心痛

屌你老母死黑警

共產黨極權統治就係咁
做香港人係苦 尤其是後生呢代
但係可以捱過就一片光明 呢個上天比我地考驗

好撚崩潰

冇做野一定冇事架，唔出世一定冇事添。但佢地一邊講無做野就會無事，其實係想洗自己腦只係唔可以做某D野而家仲好自由，一邊就將冇做野既定義推翻，最後咩都冇得做

。

幾時先肯醒覺
要班後生出黎擋子彈

cls仲咁大力撲佢

講到返工得藍絲咁
根本一車車所謂深黃今日都準時返工

佢見到有機會諗住用最後一分力垂死走佬，不過明顯身體唔得，一仆一仆咁再比成班狗壓住

佢喺擰轉身前、未見到威脅嘅時候已經預備掹槍

唔存在誤判，係有預謀

....... 係佢咩?

屌佢老母 個殺人犯仲諗都唔諗一嘢㩒低手足
成個身大大力壓落去

記者喊到

頂 一定好痛 手足

好撚慘

捉返去未又係死，緊係走佬

中共最叻，養套殺

用盡最後力氣跑

今朝好多偽黃塞死哂路仲好乖咁排隊等車, 以為戴個口罩個心好過D

not the same guy?

佢根本特登諗住兇人，發現仲有人但冇武器行過就捉住佢，之後仲要亂開槍，中學畢業受訓兩年既人渣槍其實比恐怖份子更危險。

手足

push

呢個地方好撚痴線

rip

agger事發突然就無知覺
醒翻可能都唔知係中左槍所以潛意識走

屌你仲要原本企行人路 個黑警係一開波用支槍隊住白色外套 個黑衫中槍都唔撚知咩事就去睇下都比人射

睇翻全程影片條link，佢中槍瞬間一度失去知覺，仲要係咁比班狗壓住又屈手，之後救護車黎到，佢見有機會諗住用最後一分力垂死走佬，不過身體明顯唔得，一仆一仆咁再比成班狗壓住

雖然係事實都唔好講出嚟啦
仲夠膽開post話要返大陸工作果班先犀利

屌你老母

又推緊架死火巴士返工

加油

仲要本來已經無咩意識咁

唔係同一個人黎
開左槍之後拉左2個黑衫男仔, 走個個係另一個

斑馬線黎架咋，冇武器過馬路都中槍

香港人好撚慘呀

諗起天氣之子

戰略：大家唔洗搬雜物堵路，太浪費時間。

用玻璃樽掉去馬路 (要樽就去便利店買野飲)，又快又易，d車一定唔敢亂過，好易爆軚，同埋黑警要清走玻璃都好難
為左香港，請轉發！

條交通警，強姦犯，殺周同學嘅兇手

Are you ready?

不如話得幾個撚頭交通警
又冇防暴
其他人係到做乜撚野啦

呢張夠清 要指出佢一早已經蚊定槍
求幫推上TWITTER REDDIT

同一個人，睇翻原版高清，同一個交通警察睇住佢+同一對鞋+同一個位置，記者旁述都話一個冇事既已經比人拉走，中槍果個係原地。

會加重傷勢

係骨氣！
寧死不屈！不甘受辱！
永不投降！作戰到底！
佢係真硬漢！

仲有，佢係為咗救人先至中槍！
呢啲係義氣！係勇氣！
佢係真英雄！

認真，中完槍都冇曬意識又壓佢又屈手，完全冇諗過幫佢急救

係佢，我睇佢短暫失去知覺，之後醒翻想走（可能吾記得左自己中槍）

聽到個記者喊我真係忍唔住喊出嚟
個白衫手足連郁都無郁過就俾隻狗箍頸
救佢嗰個就要比槍射有無天理

你用屎眼嚟睇野㗎?中咗槍之後black out咗，
重要俾人舞嚟舞去，等緊白車嗰陣醒返，
起身即刻想走佬，
我都想中槍嗰個唔係佢而係你呀!

仆街啦你

慢鏡睇得好清楚 推

根本係蓄意引戰開槍

pish

因為會比人虐打再被跳樓，仲可能連累屋企人

點解佢仲要走
中左槍再亂郁個傷口又爆

屌聽到記者哥哥喊喺office喊咗

因為冇左法治

其實真係幾絕望開頭個手足比狗用槍指得佢同另外兩個人夠膽上前睇發生咩事。其實如果唔係佢，應該有機會係比狗用槍指個手足有事，你見隻交通狗都亂開槍既情況，中五畢業受訓兩年渣槍其實仲危險過恐怖份子

我一路都以為佢係無咁傷嗰個黎
好痛撐住啊一定要！ ！ ！ ！

痴線

垃圾交通警係咪廢得制、低級得制，成世狗都未開過槍？

我一世都唔會原諒黑警

一跑谷血其實好傷，手足頂住

所以先痛心，原來上救護比走佬棄救更加絕望，所以一度冇左意識，有翻意識都要一仆一仆咁垂死走佬

根本冇希望，唯有自己走，可惜身體明顯唔得，一仆一仆咁再比成班狗壓住
痴線，喊到收唔到聲

斑馬線黎架，咩都冇做過馬路都要中槍

記者崩潰左
我都喊死左

佢仲要舉高手話佢知佢無武器

我用最卑微嘅態度，求吓你哋

香港人，忍無可忍！

咩台

?????

香港仲差過第三世界

Bless him

跑走嗰個唔係腹中槍嗰個

正解，上救護車比棄救逃走更絕望其實冇武器行過斑馬線中槍，冇曬意識都要比班畜生當犯咁樣壓住又屈手已經知道冇希望，大佬呀無辜中槍正常人都知人地要急救呀真係人禽之辨。

係佢 睇鞋

係佢

唔想比正評

係，其實咁樣中槍法真係好大機率死，但佢真係好堅強

睇一次 痛一次

冇錯，同一個交通狗睇住+同一位置+同鞋+同裝束，而且記者旁述仲話兩個人之中一個仲係度另一個冇中槍既已經比人帶左唔知去邊。

中槍嗰位後生仔 願大步檻過 快出icu

黑警全家死

喊

我都以為係！手足一定要撐住呀！！！

人間地獄

你地班藍絲咪諗住置身事外

其實呢張圖係咪死左

中槍同走佬同一個人黎

睇到個心好痛！佢仲左槍都仲可以發力跑
真的好勇敢！因為心知唔跑走的話可能會有更慘的下場....
香港法治已死，那班死黑警收手吧！不要再害人害己！
罪孽是人神共憤！

睇完好心up
加油 頂住

痴線
係咩驅使一個年青人 中咗槍 仲拼死逃走
然後仲有班仆街話佢抵死

嗰陣我睇到天氣之子嗰幕已經覺得好撚無奈。覺得香港就係緊

推比國際法庭 點解可以將一個國家既法治交比呢班人冇讀過書既人？

謀殺

手足 加油呀

丘品好似唯一一間影到開槍
我以為佢中左椒
佢喊住講唔好意思睇住個事發經過情緒有啲激動

cls今次仲講唔講電光火石之間射膊頭

睇到好心up.. 唔可以有事

人禽之辨就係在於
一個人冇武器路過無辜中槍失去意識之後
你會進行急救
定係又壓住佢又屈手

最撚恐怖係條友喺捉住白色外套個手足嗰陣係用槍頭禁住咗手足近心口位置 如果唔小心走火嗰位手足...所以其實黑杉手足都救咗嗰位白杉手足

可以全民罷工
成條街一個人都無
最和平

Dllm 佢咩都無做過 毫無防備下
就俾黑警射中咗
但預期俾人拉不如自己走
到底香港人做錯咩

黎明行動

今日睇到新聞直播，真係喊左出黎
今日響應左無番工

所以話如果唔係而家呢位手足，應該有事既係開頭比狗用槍指果位手足你見隻交通狗都係亂開槍既情況，中五畢業受訓兩年既人渣槍其實仲危險過恐怖份子

甴近平

好諷刺
一個人冇武器路過無辜中槍失去意識之後
你唔立即進行急救
反而又壓住佢又屈手
呢D係咪現實版人禽之辨

同 岳英雄一樣
為左救人

真係屌佢老母，咁近開槍，睇到眼濕濕。香港人真係為自由民主有血有淚。

狗有人性可言？

一邊忍住痛一邊走

個呀姨都有企出來，後來俾黑狗推跌撞到個頭

記者哥哥

有冇人覺得一開頭個白衫係鬼

中左胡椒都唔理自己

喊左

尤如中槍嘅鹿仔，用盡最好嘅腎上線素最好反撲

佢地咪就係任人舞嗰班奴隸

真係人性本能
瀕死都用盡體力逃離施虐者

最後跑走再捉返 係另一位手足嚟

俾佢救嗰個人做好多野都彌補唔到

（推）黑警收到order開真槍 搞亂香港 要阻選舉

推唔到照推

中槍果個係著長褲 呢個著三角骨褲架

我認同手足觀點，我公司啲男士個個星期六日都唔夠膽出街，有人甚至食過催淚彈之後由藍轉黃

dllm喊撚佐

似中了.右腹...?
見佢起身果陣件衫濕濕地....應該滲哂血....

我諗係驚 比你都走 唔通入去比人打

手足要大步檻過啊

屌

中槍頭一分鐘你感覺 OK 既, 之後佢走刺激傷口生理機能大輻降低先會冧檔. 上星期墨西哥全家中槍, 細路仔中左槍都走左幾公里求救.

聽到槍聲, 如果有 D 熱真係要查下係咪自己中. 你唔知再走大輻移動會爆速留血. 香港醫院好近, 所以一定要盡快入院. 報仇大把時間唔爭果幾年.

希望手足真係要平安無事

YOUTUBE CM全撚部五毛 好嘔心

佢為咗生存

佢本身冇目標，都要搵個人嚟開槍
分明係有order 要做嘢

唉屌
點解要受啲咁嘅苦
天佑手足啊

係佢黎咩 都唔係佢
有兩個比人禁低左喎
其中一個中槍
一個偷走但走唔到

撐住

肯定同一個？

刻不容緩
大學已經唔安全
八大師生團結起來
完

意志力好勁 但係走到都冇用
中槍冇得唔入醫院做手術

周街防暴，狗屋(或者禮賓府中聯辦)有機會唔夠人，結界巨量火魔

土魔最易上手，同埋有效，全民土魔

真係好慘 你班黑警肯收手未？

never forgot never forgive

你用對眼loop多幾次啦
罷明同一個黎

同一個人，同一位置+同一個交通狗睇住+同一隊鞋，佢右腹中槍，右肝右腎割傷，肝門靜脈壓破。

唉

苟政猛於虎

一個寧願揀被老虎食都唔揀生活係苟政底下

因為無人幫啊，唔靠自己靠邊個，個撚個淨係識口裡香港人反抗報仇

最諷刺係冇武器路過中埋槍都要比你拉

其實有好幾個人幫手，包括中槍手足在內，如果唔係中槍手足應該到原本比人用槍指住果位手足有事，所以重點都係交通狗已經亂開槍

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113新屋嶺 還眼 還命 被自殺 第二槍 緊急法 周同學

就係想生存落去

幫手開twitter推唔該大家
連登推唔到上國際架

佢走個刻真係忍唔住.....

無人救 自己走 但中咗槍唔去醫院可以點

寧願一國一制
好過血流成河

721 831 101 1111

撐住啊手足

原來係同一個

痴線 中左槍都走 跌完又起返身
比全世界睇到而家年輕人幾唔信警察

毅進係唔需要中學畢業
21歲咩人都讀得 包括支那新移民

手足既然你意志力咁強 就一定要撐過呢關 唔好掉低我地...

點相信，佢無辜中槍後同走之前D交通狗同防暴警點對佢，當一個人中槍失去意識你唔立即急救仲當佢係犯人咁又壓住佢有屈手，方死唔係準備路過告暴動添。

中左槍都要跑走

一定要好番。。。

有牌武裝恐怖份子
甴近平

文明社會學生中槍
好多人覺得無問題
生性D啦香港人

重睇啦

唔好信，正常中槍果個失緊血應該企唔穩，
呢個走似係隔離無中果個，
呢段野係藍絲果面廣傳緊，
目的想減輕大眾對開槍殺傷力既反感，
唔好盲信。

same ar, watch the full playback and focus on the shoes

爭d走到架 求生意志好強

另一個對鞋都係咁嘅款黎

推推推推推

腎上線？

走佬果個短袖
無知覺果個長袖
睇清楚少少

推 甴近平

一樣

都幾肯定係同一個人，聽記者旁述都係原本果兩個人一個冇事既已經唔知比人拖左去邊。